好好地一個一戰紀念儀式

都比TVB話法國反TRUMP

又話人地法國總統講trump
明明講支那

仲要話人全程黑面

支支台一早變咗党媒

唔通要係咁笑

屌！人地死左親人仲要問佢咩感受，呢d台都係唔睇都擺啦